咁大間公司都唔俾報稅表

舊公司本身可以login下載份報稅表
轉左公司之後間舊公司唔俾份報稅表我,又login唔到去下載
連封reference letter都未俾我
剩係叫我send email 同 打電話去新加坡到聯絡hr
點搞

咁大間美資銀行 由1月開始追份reference letter 追到而家都未追到

其實都冇乜得點搞
法例真係冇話一要比

咁大個人仲要對住份表抄?
你有無再垃圾d

唔拎報稅表都要拎返張reference letter掛大哥